[新手]SE215想換線聽下低音 有冇咩好推介?

一開始聽原廠聽慣左 之後條線瓜左柴 換左條fiio RC-SE1 發現低音冇原廠咁出 想問有咩好推介? 唔洗太貴 平平地就得
筆直我預大概$300左右夠唔夠?

氹咗舊垃圾佢啦
換你老母線

Taobao

215幾錢，一條線幾錢
自己諗

換撚左個215啦

alo copper 22

換zs3

215換線有用咩

LS50

換咗個earphone佢啦

215 換條線都聽得出低音少左

點解215咁多人吹捧

好啦睇黎我都係成個換左佢好啲 唔該咁多位巴打

雜食 三頻都有啲 入門好選擇
撇除有班覺得215好型 拎嚟打飛機 襯衫嘅人

三頻我剩係聽到堆又肥又多又散既低頻，雜食條毛連基本人聲咬字都聽唔清楚，一句句字總有幾隻字唔知up咩 入門揀佢真係耳仔都退得休，啲低音轟到要戴助聽器

215真心不了，啲聲聽落去一舊舊，換耳機好過

啲人就喺鐘意喱啲嘛

仲濛撚過apple earpods 你聽埋我嗰份

215 換線

im70係咪好過215

好好多 (不過斷咗貨 得新嘅ls 70) ls70. 就貴啲

搭單一問
其實用電話聽歌
配咩耳機性價比比較高

earpod

想要入耳式